用緊iphone7想買耳機

唔撚見左隻lightening頭耳機同埋耳機lightening轉插
有冇500樓下 同埋唔想買apple啲高溢價垃圾

雖然airpod係貴左啲
但真心好用同方便
音量當然冇得同大牌子比
但絶對唔算差

唔想買呢個
有冇音質好既介紹

500蚊樓下
想要真無線都難
仲想講音質
咪玩啦

講真以airpod嘅音質
絶對對得起佢個價
仲要加上apple產品嘅便利
同價位好難有對手
不過你唔想買冇計

買條lightning 轉 3.5算啦

500留下好難有音質好喎。

我想問iphone放個個耳機有冇得揀入耳式

雖然垃撚圾 但好似唯一選擇

得果500仲多多要求

咁700呢

好唔好過iphone跟機果個先

用緊周杰倫隻onemore lightening 耳機幾好聲又有降噪

700有冇介紹

買呢個轉插再加 final e200

e2000 sor

插依家買應該300尾 耳機又係300尾
應該fit 到你
一係比多小小買e3000

出面$380

係 我9禁一個有樣only

買翻插好處係你個耳機可以用係第二到同換耳機都唔洗煩3.5，我諗呢個組合已經係最好
e2000又靚仔

請問我用apple 原裝lightning轉3.5mm 插e2000, 同呢個$380轉插有咩唔同？
（新手）thx

多舊晶片解碼，理論上會好聲D
但都要睇你個耳機

我試過用type C to 3.5
有D聽得出有分別，有D淨係upgrade 小小唔太大分別
我唔知apple 果舊係點，但filo果舊個解碼晶片一定好D

Sabbat E12
AirPods 含撚啦

平平地買E1000都得，岩新出